-> Añadir el filtrado dinamico de elementos:
	* Nombre
	* Dropdown para ciudad (creado al recibir los items)
	* Precio max/min
	* Puntuación media (calculada como valor del nodo al recibir los items)
